whatsapp 更新後

我唔太清楚 但我都知wts app係fb的
但係一開 呢個畫面是勁快 好鬼鼠
大家知唔知咩用意
求專家 見佢咁鬼鼠 好不安

轉用telegram

身邊仲有一部分人未用

iMessage